\beginsong{¡Oh! Padre bueno}
\beginverse
Estoy cantando la alegría 
que llevo en el corazón:
la de estar más cerca, 
más cerca de mi Señor. 
Y pienso que mi vida 
día a día llegará 
por los caminos 
que Tú mismo has trazado ya.
\endverse
\beginverse
Y cuando yo recuerdo todo 
lo que haces por mí, 
aquella vez que, triste, 
me hiciste sonreír. 
Y cuando ya cansada, 
sentada estaba ya, 
me cogiste con tus manos 
y me hiciste caminar. 
\endverse
\beginverse
¡Oh! Padre bueno, 
gracias yo te daré
por lo que me das.  
¡Oh! Padre bueno, 
si un día dejo de cantar  
dame tono para volver a empezar,
dame tono para volver a empezar.
\endverse
\endsong
